2014年做學師 到依2019年中層

928當時21歲係一個學師仔 讀緊pt hd
出左黎食第人生第一次tg

做下做下 degree， master 都讀埋
升埋職 加左幾次人工 帶隊做野
最近感到停滯不前
自問自己諗工程可以諗得好透徹
自69 612 721 811以黎 個個禮拜都有出去
開始覺得唔知自己做緊咩野
冇心機做野 做d野唔係錯就漏
究竟可以點

Bro 打 咩post

E

唔好意思 改改佢 我中下層

Civil?
BS?

Btw有無可能運用自己知識去幫手？

有 現場指揮 計劃
左計右計 左諗右諗 左睇右睇
然後出擊
冇乜技術係入邊